陰莖正音係咪讀 音亨 ?

幼稚園教 莖係讀亨

亨你老味

請指教

讀：kwaan

你on亨？

即係讀 音kwaan先啱?

66uo

音享呀

即係JJ你會叫陰亨？

咁車字讀居定讀奢？

#_2#x

讀開車
揸車 坐車

但係捉象棋
就會叫居

欽敬

HIFI

智力帝

重讀幼稚園吧

塞居
火居
跑居
居公廟

根莖葉花果
etv好似真係教過讀亨？

飲恨

樓主 u are right !!
1:10 認証

聽過富貴人家嘅車讀「奢」，打仗嘅先讀「居」

利申：踩「善居」返學

莖，有幾個讀法。

可以讀 音經

係無讀「亨」

係徑 夼 定亨